隻爪究竟係咪真？

2分10條友睇到我眼都跌埋岀黎
開始有啲懷疑
最後想知係咪真係有咁硬金屬

壓落啲鋁到 當然切到啦

好似好薄咁既個台

亞曼德金屬係虛構的
講左咩 自己參透下